<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Jorge Barrera</title>
    <link>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Jorge Barrera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_/</guid>
      <description>¡Hey! Este es el contenido del nuevo post.
¡Hola! es un gusto saludarte de nuevo, aquí te resumo brevemente lo aprendido hasta ahora en el curso de Launch X.
Al llegar aquí sin conocimiento previo sobre programación web, he aprendido bastante, cosas como:
 Pyhton. Git y GitHub. Lógica de programación. Comand Line. HTML. CSS. Java Scrip. UI y UX. Frameworks. Entre Otras cosas.  Honestamente es algo complicado, pueto se avanza muy rápido, se ven muchas cosas en poco tiempo, hay que dedicar mucho tiempo a investigación por cuenta propia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un profesional de Software se basa en:
 Integridad. Honestidad. Confianza. Respeto. Tolerancia. Ser Humilde. Aceptar cuando se equivoca. Ayudar al prógimo.  Eso solo es para empezar, puesto en el camino descubriremos que otros aspectos pueden ser importantes o no para ser un desarrollador de software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://barrera08.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 ¡Hola! Mi Nombre es Jorge Barrera, tengo 36 años, casado y, a pocas semanas de ser papá por primera vez, estoy aprendiendo programación web gracias al curso de Launch X de Innovación virtual.
 Estudie MAC (Matemáticas Aplicadas y Computación en la FES Acatlán, no terminé la carrera, pero me dedido al giro de soluciones TI. Tengo mi propia empresa, atiendo a MiPyMEs, en pocas palabras, nos convertimos en su departamento de sistemas, es decir, vemos de todo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
